如果大台搞百萬富翁，應該搵邊個做主持

Master joe

巴斯光年啦

Ben sir

陳啟泰

安德尊

肥媽+6號

陳芷菁